[正視聽]唔好再講下一次，十月一日就係背水一戰就係總決戰

無ga la
十月一日就係決戰，無下一次，係唔會再有
過左十月一之後可能香港人都唔撚再存在
可能解放軍入城屠城未定
可能緊急法拉晒成個連登既人未定
可能直接暗殺晒抗爭者都未定
可能乜事都無都未定
即然未來唔知係點，就要活在當下
十月一係唯一一次機會
係全世界望住你既決心，可以撤撤底底咁落鳩支那面
唔會再有下一次，亦無下一個機會
十月一
Fight like there's no tomorrow

Push

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

長命戰，一定有下一次

有呢個心係好事，但好希望大家唔好用寶貴嘅生命同共產黨對賭

黑警濫權
無法無天
政府不斷施壓
即使和平示威既活動都會被打被捕
連儂牆都要搞你

點鬥長命？

沉你個po

929呢

下次下次
下次大概可以

意義上無十月一咁大

巴打
你唔好亂開正視聽既post
你既end game 論已經好多人講過
七月一又話end
八三一又話end
根本就長搞長有
何況十月一只係中共班人鳩吹話之後大搜捕大屠殺
我睇，曬鳩氣啦

因為你唔明十月一既意義
我之前都一樣講留力
但今次十月一係另一個故事
今次無背水一戰既心態輸鳩硬

咩故事？
唔好咁傻啦
唔會因為國慶之後佢就可以完
解放軍已經入左警隊
而且除左出兵做得乜野？

你之後做乜都唔會有十月一咁大影響
你要對全世界講你反共既決心
今次十月一一定係最好最大既機會
一定好過晚晚鳩圍狗屋

無錯，係要有背水一戰既心態
如果10.1搞到半咸半淡
政府好大機會會加大鳩拉
所有被捕義士會被重判
到時你唱歌都搵黑社會打鳩你
你還手就拉人
再搵一堆打手叫人唔好唱歌去送頭

巴打...

個post唔係我開...

又想吹風完場 收皮啦屌你老母
一係贏, 一係我地死撚晒
唔係永遠都唔會end game啊

我成日都話唔好送頭
留番有用之身去做有意義既野
十月一正正係最好機會

無人話要完場